真係唔怪得啲人咁憎伊巴

夠膽死侮辱上帝

有得食薯片

未入黎仲估佢會講無佢既歐聯唔係歐聯

無上帝既歐聯先唔係歐聯

唔好理條傻尻啦

上帝有薯片食住睇，你冇

前隊友都串佢

佢同美斯有仇架

美斯入場睇決賽唔得既？

有上帝視角唔用？

高質

佢唔識波 等比狗咬